勇武後 77和理非集會人數就格外重要

人數先比中立 或廢老睇到 勇武係大部分人可以接受
所以絕對要出

訴求未達成，點都會去，週日指定動作

幫港鐵，巴士測試運輸系統負載力

唔認同
希望你地會成功

push

今次發釀到咁大 愈黎愈大機會成功
和理非 勇武 梅花間足出場 先可延續運動
最後先係全民和理非不合作運動

所以77選擇九龍好明智
到時幾十萬人行廣東道
慢慢幫和理非同老百姓打破心理關口 去接受影響商業民生既抗爭 最後擺脫老百姓思維

對住廢老要和理非
因為佢地勇武過連登仔
等佢地出手先

Push

推

推 出硬

人數決定一切，人數可以保護香港年輕人，人數可以凝聚力量，人數可以變成刺入777心臟的一把利刀。

香港人，7.7上街啦

和理非表示會到

因為唔認同勇武 所以唔出席和理非活動

幾時勇武呀屌
今日又有寃案

和里非一齊出黎！

23萬比想像中少
好在夜晚之後單野轉而到焦點

23萬一啲都唔少，講緊以前十萬人上街都可以好震撼，只係出現一百萬二百萬人之後，23萬先顯得少

素人牽頭有23萬，其實好顛

初初預5萬人左右

如果同一議題民陣攪，隨時50萬以上